屌你老母貢能凍！

啲暖化撚凍到縮返入老母個閪度？

我覺得可以更凍

凍=極端天氣
暖化撚又贏

又話香港冇秋天 而家咪秋天

熱同凍都係極端氣候

不敗之地

蓋清，寒冬都到咗了

反正我唔會生下一代香港己完

屌你個嘴廿幾度寒冬

今日穿了性感小背心哦

今日出街戴冷帽俾人眼望望

凍到射咗波

露lin小背心？

李彩華嗰隻